有冇人都係分手之後唔想再拍拖

分咗一年幾都仲未有想拍拖嘅念頭
仲好掛住以前嗰個

追番人啦

驚左 不了

same here

完全對其他女仔冇哂興趣，好似變左gay佬

唔係仲掛住之前果個 係覺得拍拖好撚煩
又要就對方 又要夾到有共同興趣 一心想拍長拖 但對方就小小野就嘈分手 自己一個更開心

好怕再受傷

而家好似淨係得男仔fd咁
女仔fd都冇乜興趣結織

最怕好小事就講分手

唔敢拍住, 分左一年....
始終冇乜共同話題

冇女就冇女啦 仲扮wo你

分左 唔掛住 但都唔想拍
可能變左唔信愛情 同埋要經營一段關係好攰

曾經不斷付出，但感情一淡，前度頭也不回就走，依家有人追都唔想拍，寧願充實自己或者陪屋企人

You're not alone

我 原來咁就四年啦

有 拍唔拍拖咪又係咁過，唔拍仲少樣野煩

好似唔識同女仔相處咁

隨你點講啦

唔信愛情 agree

陪屋企人仲充實仲開心

點過咁耐

都啱嘅

依家見到女人都怕